奧巴馬2.0｜白宮承認拜登「經常」向奧巴馬尋求建議 料任內會繼續

美國現任總統拜登之前在前總統奧巴馬時期擔任副總統，兩人關係密切，而如今拜登政府多名高級官員，都曾在奧巴馬政府時期效力，故被質疑是「奧巴馬2.0」或奧巴馬政府的「第三個任期」。白宮發言人普薩基（Jen Psaki）周一回應傳媒查詢，承認拜登仍然「經常」與奧巴馬就多項議題保持溝通，並預計在任期內都會持續下去。

新聞？

太上皇

傻的嗎
你拜登做人 做議員 時間都長過奧巴馬 冇經驗同歷練?
有問題問下意見好正常 但要"經常"溝通擺意見?
奧巴馬咩身份 係內閣成員咩?

咁都正常既
民主黨仲有咩人

唔記得哂D經驗同歷練

以前佢好似講過大話，e.g. 自稱當年為左探仲喺冊內既曼德拉比人拉過入冊

敗登，左癌左膠亡國

太上皇 obamagate 冇聽過？

主要係拉奧巴馬落水姐
有咩事可以屈

其實只係放風出黎拉高民意
黑鬼依然係一個非常受歡迎既總統,相比起廢老剩係識仆街同吽哣,黑鬼名聲好太多
依家將廢老同黑鬼拉埋一齊,講到好似D政策係黑鬼支持既,而唔係廢老老人痴呆既情況下決定,市民咪容易接受D

失智老人

行俄羅斯普京式民主姐 SO? 美豬自己揀 佢地鍾意咁呀 關我撚事咩
係我心中美國2021年已經亡左 而家果個叫美共

黃藍絲既唯一既共通點係咪成日拎d美國點衰點差新聞黎J

乜料，明明拜登資歷深咁多，奧巴馬嗰8年就真係不斷向拜登尋求意見啦

慢慢受啦，美國人，仆街唔好問點解

其實連登仔係唔知重返亞太係奧巴馬年代開始，等一島鏈好多美軍基地都係奥巴馬時代大幅加強武裝

拜登：我係VP 搵Obama 好正常

拜登其實唔太知自己做緊乜

畀人起咗個人工島先開始「重返亞洲」
亡羊補牢畀你講到救世主咁

垂簾聽政

屌 咁憑咩野鬧俄羅斯？